Uruchamianie builda GUI:

Dociąganie zależności:
- w katalogu src/main/resources
- npm install
- bower install

Gulp task konkatenujący javascripty i cssy do /build/ oraz uruchamiający watchera na zmianach w źródłach .js:
- gulp

Gulp task do uruchamiania testów karma/jasmine (może wymagać globalnego zainstalowania PhantomJSa i ustawienia zmiennej środowiskowej PATH):
- gulp test
